話中大學生報可有可無，真係得啖笑

唔識玩社運玩論述唔好9 up。

仲有千絲萬縷的人際關係。